突發：Trump已經袋左278票，贏硬！

翻支那含撚啦標題黨
已封鎖會員 - 杳如黃鶴

88標題撚

自己睇落去啦…

已封鎖，bye !

咪燈啦dllm

開定支酒慶祝

咪燈啦

林鄭777票Tim ar

搖擺州全部領先

Yes，贏面好大

屌你老母單機啦88

童燈仔

單機啦